8-10k notebook or desktop

係屋企用，主要上下網，睇下電影，av

唔打機咁濟

Dell xps